我朋友姓張，個仔叫重之⋯⋯

改咩英文名好？

Laukwan
Laukwan Cheung